是日爭鮮晚餐

肚痛倒計時已開始

上面嗰個火灼又幾好味
有檸檬吊吊味幾過癮

狗也不屌

下面個兜新品？

唔知 唔係成日食
唔好食

上面新嘢？未見過

唔知 唔係成日食
算好食